意大利封城，咁聖馬力諾點算。。。。。。。。。。。。

搞統一又唔預佢，夾撚住點走

拿坡里最保皇

港共逼害完波蘭未

3月8已經冇得走

🇸🇲
咁嘅辣殺小國除咗比阿朗攞嚟擦得失球仲有咩用

唔係喎，好似未對過
咁直接鏟平啦

想知意大利統一史

重有馬耳他騎士團都走唔到

聖馬力諾
沈旭暉話係意大利用嚟洗黑錢

意大利自己唔掂都會保住佢啦

統一男兒

奶共廢物

意大利版的澳門

on9，呢個所謂國家嘅價值就係幫意大利洗黑錢

+1

尼斯心諗好彩割咗比法國

係正隔離你覺得會無事!?

得33400人口有49宗

聖馬力諾／49宗／2死

聖馬力諾得三萬人口 染病死亡比例係咪最高

死晒咪推d意狗去做聖馬力諾人

3萬， rap

milk哥

我係聖馬力諾人

仲高過梵蒂岡

困住係個三幢堡出唔到嚟？

聖馬力諾本身都爆緊

聖馬力諾係俾中国護照免簽

但都要經意大利入去架

樓主方便出文未 等咗你兩三年了

聖馬力諾
於1985年5月6日與中華人民共和國簽署互免簽證協議，1985年7月22日生效。但該國全境被意大利包圍且沒有機場，亦不實行邊境檢查，因此事實上需要申根簽證

你係咪認錯人

3萬幾人口 夠搞30支千人團登陸

🇸🇲喺內陸都算登陸？

法國 紅色外遊警示

布爾岡－法蘭琪－康堤 地區 (Bourgogne-Franche-Comté)
大東部地區(Grand Est)

反而南部好啲

樓主啲post好能高汁

邊類？

歷史

49人 全國死左一半咁濟

Italy
Total Confirmed Cases 24,747
Active cases 20,603
Recovered cases 2,335
Fatal cases 1,809

San Marino
Total Confirmed Cases 109
Active cases 98
Recovered cases 4
Fatal cases 7

Vatican City
Total Confirmed Cases 1
Active cases 1

又到星期二
想聽埋聖馬力諾歷史

在意大利統一運動的後期，聖馬力諾成為許多因支持統一而遭受迫害人士的避難所。為嘉獎這一支持，朱塞佩·加里波底接受了聖馬力諾共和國的願求，沒有將其納入到統一的意大利之下。

你真係信？
我比較信洗黑錢之說

原因可以變嘅

堅離地城：沈旭暉國際生活台 Simon's Glos World
7 分鐘 ·
🌍 武漢肺炎全球確診數字接近五十萬，有網友按人口比例統計，發現中國大陸居然是排全球68，香港排全球70。排名前20的，除了伊朗，都是歐洲國家，人口極少的聖馬力諾、梵蒂岡、法羅群島是前三位。其中意大利的國中國聖馬力諾其實最恐怖：人口只有三萬多，不及一個香港區議會小選區，確診208、其中21人死亡。